# Mụn sinh dục ở vùng kín nữ

Nổi mụn ở vùng kín không xa lạ ở cả nam lẫn nữ trong độ tuổi sinh sản, giao hợp mạnh. Đây là bệnh lý nguy hiểm không chỉ dẫn đến đau đớn tương đối khó chịu cho người mắc bệnh mà còn gây ra cản trở...